柒婆大年初一死返嚟香港 live

見仲未有人開

TMHK：林鄭月娥乘坐班機已於06:04抵港，按照慣例，她該於15分鐘左右步出政府貴賓室，惟現在仍未見任何蹤影。

哇 柒婆番黎陪香港人攬炒

推

Push

dklm 係咪化緊妝set緊頭要班記者等

播毒師出動未?

定係仲未收到份講稿

年初一就見到個柒頭

新年流流望到live插播
成家屌出嚟

講完等於無講

預告下晝會再出黎講多次野
會唔會封高鐵?

做唔到嘢返嚟都冇用......

唔會

初一已經赤口咁款
定係已經赤口咗7個幾月

等睇記者問佢點應對前線醫護籌備初四起擺工 柒婆施展火水救火助攻擺工

罷工會影響市民睇病之類
呼籲醫護齊心抗炎

封關問題唔會諗
因為考慮到港人要一家團聚

等佢返來助攻醫護擺工呀
柒婆一開口 分分鐘激到醫護發癲 下晝就擺得成呀

林鄭：全部都係廢話

封關就一定係要等醫護罷得成工先有起色㗎喇

火水救火 bingo紙準備

Tmhk無左live?

佢老味 06:04 land 到依家都未出 cam man停咗live先啦睇個款

講完走埋啦
話會有記者會公佈

roll 咗成9個字都仲未死到出嚟
希望佢喺vip 房暈L咗
一陣有新link 大家鬥快補link 啦

港共不會封關有如白衣人721血洗元朗,只是今次用隻病毒血洗全香港
其實係721同一條方強力版

Tmhk live 32分左右

講完啦 ching...

唔撚係呀。。。
sor... 我真心miss 咗

sor... 我堅柒
即係是但up 句就走撚咗去呀？
我真係分心走咗去就miss 咗 omg

係 話有記者會
可以訓醒再討論

依家出嚟咪又係廢up

封關啊 屌你老母

ok 我去瞓喇咁
唔刻曬 ching
真係難委班記者年初一一大早就要見佢

武漢肺炎：港人自救措施

播毒軍師返嚟啦

我今年唔同佢開年我唔係人！屌佢老母！

止暴制亂
強烈譴責暴徒要求封關

必須立即封關

係醫院團定地府團

祝佢早日仆街冚家鏟.........

禁口罩法？

聽把聲可能已經受感染了

X3

肯封關未
屌你老母

一齊上去刮醒佢

強烈譴責暴徒散播不實謠言企圖逼政府封閉關口令香港造成一個好似整個城市停擺咗落嚟嘅假象，特區政府堅決否定封關，否則就會跌咗入暴徒嘅圈套

超想睇